Tienda Musical Homework
-----------------------

+ Ejecutar el script de la base de datos para tener los nuevos campos de las tablas (el script esta ubicado en el proyecto TiendaMusica.Web/Chinook.sql)
+ La ubicación(ruta) que contiene información (imagenes y audios) es ac-dc/for-those-about-to-rock-we-salute-you/tracks 
+ La pagina principal es /artists donde se encuentra la lista de Artistas (también puede se puede ingresar desde menú "Artistas")